小米黑鯊

有冇師兄買左，評價如何
想入部4000令既打機用

up

負皮出黎講下
我倒想見識

on9手機台

手機台講小米不嬲係死罪

on9小米打手

辣殺機，買紅米note5 啦

咁睇spec ,又有咩打機型號推介呢

android機黎講只有ASUS ROG Phone可以叫做電莖手機

買左， 用原裝手制打pubg又順又屈機，打大作都係微暖， 粒4000 mah電超耐用。Google play可以簡單kick幾下裝返。
最正係打機果陣有人call你可以ingame聽電話，唔洗彈出彈入。

敗筆係個雙喇叭， 上喇叭勁細聲有等於無，仲要影響聽感，
下底個3 天王實體鍵反應區域太細， 要好準先kick到
影相整體偏暗油畫化好勁對焦又慢又唔準

結倫係唔打機唔好買呢部野，
鐘意打機3千尾845 cpu 都尚算抵玩

仲有一個好處係跟機係大陸版小米音樂app， 有大量老反歌老反鈴聲任聽任down, 唔洗比錢續串流音樂app

所有小米都有呢個app?

睇佢定幾錢啦
你話6-7000我出iphone 唔好

睇你爲打機可以去到幾盡啦 不嬲打機想好d都燒錢
黑鯊加個好似好勁既液冷 加半隻手制 就叫電競手機
ROG就真係堅料👍🏻
ROG>黑鯊>razer

ROG Phone：我唔係針對你，我係話在座咁多位，都係垃圾

狗先用

早幾日上過深圳小米家 無貨賣
除左比主流845機平dd 外 仲有咩賣點
<4000 平845 機 米8 1+6 黑鯊

大陸水貨先有